[COYS - 只差一點點] 熱刺球迷吹水區 142

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

美娜=紫衫龍王
Dele=青翼蝠王
湯根=白眉鷹王
3m=金毛獅王

科=弱智

科=黃衫女子，出場兩分鐘，出左一招，就無再出現了

lm

Im

巨巨拎翻9號la

等我今晚救世

殺人定救世？

殺人就梗架啦，第一要黃牌等我攞

贏個M記返嚟

真飛之力

差好撚多wo,點一點點法??

先可以再會面

差一點點就完季

負評lm

推爆舊post先

今晚唔睇了，反正點都入決賽。

預計今晚班友一肉緊就開波黃幾件
之後比人反擊入埋
之後MMA紅牌到完場

竟然有人曾經將TAA同脆比較？？

TAA識唔識入lloris波先

TAA識唔識手指指先

LM

1001on9

買左kiva 未

叫左fd去老秋買 睇下買唔買到平kiva

留名

同脆鬥斬波

恰個弱智

dllm

今晚阿積士晉級仲有1.29
派錢

（買咗我熱出線3倍幾）

訓身主晉級，今日已經睇定樓了

10蚊跟

No I won’t.
Will sleep tight.

大家放心，今年起碼有軌陪我地唔買一隊嘅人

仲要兩年

通常改完咁嘅post名之後今場就唔會只差一點點，而係要比人大炒

兩個轉會窗係一季咋 我哋都係兩個轉會窗0收購啦

今場俾阿積士456
入到去俾我痢678
識揀緊係揀宜家出局以免丟人現眼啦

如果真係咁好彩碌到入決賽，算唔算近年歐聯最負碌決賽隊伍

咁都叫-6？

但打多打鏝算好睇喎

12年車仔仲-6

明明小組就出局，之後抽中賓菲加

我哋唔係靠小組臨尾三場80分鐘late drama一早出局了

利維估陣容@20190509 03:00 UCL Ajax v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@daosanchez26 (thigh) - injury sustained against Bournemouth and unavailable.
@JanVertonghen (nasal) - returned to training, continues to be monitored and will wear a face mask to protect nose.
@vincentjanssen (ineligible) - unavailable.
@Serge_Aurier (hamstring) & @ErikLamela (hamstring) - returned to training.
@HKane (ankle) - continues to undergo rehabilitation.
@HarryWinks (groin) - commenced on-field rehabilitation.

已經Overachieved. 輸既正常，贏當BOUNS.

Son, Llorente最前
Alli 打中場中不過後上入禁區頂波
Eriksen派牌，SSK 引球推進
Wanyama 防中
左後Rose, V5 + A4 中堅 ，右後 Trippier
龍門 Lloris

搏盡無悔, To Dare is to do.

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

今晚決定假熱，留返聽朝先哭波喪

駛鬼睇，0:0 出局啦

今季最後一場歐聯點都會睇嘅

聽日番早 睇唔到

我今季睇親歐聯都輸波，唔睇就贏，我今晚係咪唔應該睇？

我都係....屌

一齊早啲訓？

做假熱都咁多藉口嘅

唔駛去酒吧？

小妹教教豬先了

早抖了😘

今晚C HING直落

唔睇了，今晚同條仔玩深喉算數

屌畀人整蠱，唔好推

yes

幫下你叫人唔好推

成班基佬

攬住我

今晚老蘭一定唔可以正選，佢冇體力打全場，應該下半場等對手冇體力先出黎偷襲。

下半場 = 85mins

Impress me

今晚過後

今晚做下真熱
最後一場歐聯
唔睇就無了

認同
上場出佢浪費左好多進攻機會
不過唔怪得佢 都唔怪得肥普
傷兵太多…

聽日多咗4個人用

我叫你柒頭熱

gun

今晚個個熱迷都贏大錢

已經唔會再捧熱刺了，好失望

Ready！

重有無得大？

有冇人真心覺得熱刺贏到

我就唔覺嘅

老子甚麼都不怕

倒錢落海

宜家先訓，一陣見

屌奶星
又緊張又興奮，好驚直落睇完訓唔返

好興奮
0-0攻極唔入熱血出局

把熱刺的防線看得那麼高

上場（上半場）睇得出ajax猜傳好勁
好識控制節奏同好難搶到佢波
如果唔係瘋狂迫搶 ajax主場應該好難被㩒屌狂攻

Feel到假熱數量急增，今晚場波推唔爆個po

祝你地輸錢

啪左2SHOT VODKA早D訓做假熱

和波通殺

晉級隊伍喎

皇牌巴近排打得J多眼花
唔好怪佢

巴塞近三年歐聯作客經典戰績
PSG 4-0 BAR
JUV 3-0 BAR
ROM 3-0 BAR
LIV 4-0 BAR

TOT 2-4 BAR

咁樣睇熱刺入到決賽嘅話應該輸8-0

假熱訓先，聽朝起身等睇 "we were brave, we played our character"

英超都有雙冠軍啦
點解唔可以一齊出線

#COYS 屌住呀DLLM #真熱留名

識買一定係買晉級

坐主場區做臥底？

Away fans

呢幾場波直頭靈魂都無埋
就算上場贏左3:0 ，我都覺得守唔住

講真 今晚一定贏 唔係既我貼七公自拍上黎

利記可以係歐聯反杯，我熱刺一樣得

d人話作客區要check id想問係咪真？
btw巴打係咪某fb page admin

嘩
我睇twitter 有人炒到上萬蚊hkd

未入場不過去過幾次away fans 都唔駛
唔係fb page 純粹20-30年真熱 from HK

早幾日見到炒撚到3-5000歐 cls

真熱表示好緊張訓唔著

好眼訓

訓醒

訓唔到

Harry Kane starts

Bale start

Tottenham's starting XI vs Ajax: Lloris, Foyth, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Wanyama, Sissoko, Eriksen, Dele, Son, Kane

Foyth狗

Kane

球霸

Dllm真定假

你地唔撚係信呀

比d戲得唔撚得....

屌你老母開心左秒 脆狗

咁快自爆

似會有dier

後備姐
嚇我唔到嘅

On9都好信

Ajax XI: Onana; Mazraoui, De Ligt, Blind, Tagliafico; Schone, De Jong, van de Beek; Ziyech, Tadic, Neres

Subs: Varela, Veltman, Sinkgraven, Huntelaar, Magallan, Dolberg, De Wit

#AJATOT

對面

竟然唔係Ben start?

估中晒啦 應該入決賽了

勝利十一人

有脆 訓先

後備奇兵Lamela

屌又係脆

又跪

屌你老母又脆 夠未呀冚家產

個陣正路過正骨水

真
屌佢老母
一睇佢派膠就冇眼睇

唔脆唔通科夫咩

誠意鏟球

弱智，熱刺反cup到我用燙斗顏Jer啊

dele假9?

一個廢 一個on9
點出都死啦

Throwback

計埋今日應該56個

見到佢個樣就嬲

底線傳底一逼即甩英倫脆咸

Kieran Trippier has completed his assist hat-trick against Ajax, bringing the Tottenham team to the Madrid final.

好葡萄🍇 巴打嗌盡d

其實lucas son 雙矮真係冇咩化學作用

右邊軍醫準備肛探

Son矮？

咪又係輸你, 守唔撚住右邊on99

如果今日熱區全力吹奏脆 可能條友會有hat trick

on9 條友本身勁都要吹奏

但係如果出老蘭仲衰

劇透撚
脆皮入罰球 最後出局 連狗快d ban能左你

支持

真
老撚踢正選=打少個

牙kane都爭要幫脆吹 何況我地

老蘭後備係有用好多
正選次次都食屎

講真 taa都要拎黎同脆比較
知咩事啦大家

紋晒身知咩事啦

迷脆黨全面入場

喂！脆斬咗個西瓜波喎！

今晚脆入波 / 助攻
私人出機票錢送脆去拿玻里

有預感脆一入球一助攻

巴塞隆納 決賽見

晉級兼脆有助攻/入波就印脆
不走數

如果今晚入決賽
希望大家唔好再將我同脆扯上任何關係
謝謝

2020年 未來人劇透

阿仙奴 歐超盃見

What taa does, trippier does it even better.

我又黎柴臺,屌哂你地老母先

如果脆助攻入決賽

大家會唔會要求留脆

如果山狗唔傷，肥普重會唔會轉返四後衛？

走 賣個好價

唔知
但係摩佬頭先講首回合3中堅係錯左

首回合要不是被逼轉陣應該456完咗

又要睇脆

加油阿son

好失禮你咩宜家
講真 唔係佢踢邊個踢

講得好！

painful rebuild

忍痛割胞

後備有位阿根庭人可以客串右閘

lamela

訓陣先，好眼訓

跟

一花係雞

點解歐聯無季軍戰

今次睇高你一線
起碼叫踢過歐冠4強

咪一樣第4

Gun

搞笑方面真係唔失禮

[COYS - 只要信就有可能] 熱物浦球迷吹水兼內戰區 143

想俾巴塞456？？

好撚眼訓

on9
143個topic 一撚定係
利物浦 決賽見

LAST場啦 大家捱埋佢

而家後備都叫做有返d進攻球員

Hallo Madrid

Trippier lost his life against Ajax

報到

COYS 😭😭😭

三杉淳

仮面超人

屌佢老味都痴撚線
我最愛既都要死

話說三杉淳在最新一集被德國隊隊員史奈達一腳踢中心口，三杉淳隨即倒臥球場，其靈魂更離體飛上天，更會有天使圍繞。其實三杉淳一向是中場指揮官，球技出眾且有領導才能，甚至有指他的球技比主角戴志偉還要好，不過最可惜是他患有心臟病，故一直被稱為「玻璃王牌」，經常只能夠在球賽上出場約30分鐘，所以亦被稱為「最強後備」。

有冇link?

跪求link

Try this

等陣半場先上水了，廢事見到未來人劇透

半場
阿 0 - 2 熱
Son 14' 38'
全場
阿 2 - 3 熱
De Ligt 55'
Neres 76'
Trippier 90+2'

查比亞 連思覺像也失調

COME ON YOU SPURS!!

眼訓到

any hd link

熱刺加油~

今日只係訓咗三粒鐘但好精神

COYS!

X2，上次作客鏝，球球被劇透

訓唔撚著

屌定脆留名

alii trippiier

玩完... 肥普攬住d垃圾出局啦

幾個阿積士舊生會係咁眼望望

上面兩個名係邊個?

COYS

希望lml爭氣

Neres臨出場受傷?

燈到Neres傷埋

dolberg

gogogo

Coys.

個身唔俾我安心訓

JJ講波

脆條撚樣唔好自爆啊

真熱報到

脆皮我屌你老母

隊長大腳又7

又穿越位

真熱

隊長

唔多對路

生性啦脆 屌啦星

又係右路

呢個講普通話既

輕鬆被禁屌

屌佢老母，死人電腦仲未開撚到

完

屌

輸得

1-0

On9

收得皮

訓

各位早抖

真係屌你老母又係佢

收皮

輸作客入球冇了

做乜撚啊

屌你老母又係右唔 真係on撚9

一嚟已經攻右路

屌你老母脆

笑4

屌你老母跪
跟跟下人舉手

脆又走甩

冇估錯 係脆走漏

作客入球上場輸左啦

明明跟到架wor
之後又舉手

又係咁由得佢走 跟都唔跟

其實Trippier mark 迪列特？

有舉手架

脆交球波都失 救撚命

係wo 輸到傻左

唉 你老母個死垃圾幾時死

堅廢

唔係廢物查唔洗輸呢隻角球

對我地咁好，可以準備訓

舉嚟做咩鳩

son

又輸脆
想死

孫

脆皮真係

屌你老母咩真係 脆死全家啦

見撚到人跑走再用眼神防守, 脆真係神級

扮有做野

-脆

肥普有乜可能唔知脆垃撚圾 仲係咁出佢

係咪玩完啦？

ok可以訓教

中柱.....

一係屌隊友 一係怪球證

咁都入唔到

脆on9到

Son

好彩睇多兩場就唔使再見到佢條垃圾

又係咁 一早就輸一球

邊撚個咁聰明用脆mark deligt

拿玻里睇完唔會買了

成撚日俾埋呢啲閪高波 唉屌

唉 脆皮做咩撚

班友一開波永遠唔集中，特別係脆
三場鏝城，兩場阿都輸佢

連旁述都係咁追住脆黎小

link都未搵到
有冇人有mobile link

屌你 完場先吠啦
你唔係驚比我地反cup 咁快衝出黎柒呀？

依下又係搞笑 點可能mark得掂

我要科夫狗好過

搵科打拉屌

搵個短仔mark 高佬都好野...

斬波又唔得 守又唔得 脆不如死左佢算啦

脆幾時死

點解係脆mark 人地頂波最勁個個

胞自己叫

屌你

掛住kane了

龍都唔撚中

求下你

dele 呢兩場終於踢前咗

拳王又係ON撚99

想問下脆除左舉手之外仲識咩

求手機直播link 穩極都穩唔到link

跟跟下唔跟走去舉手都唔知做乜9
又冇犯規

自從斷左手之後好似唔識踢波咁

其實，又唔係打得太差

驚你一陣完場縮返入你老母個西到咋

脆真係on99架

屌你老母啊嘈撚住晒搭乜撚野嗲啊

啲爆閘狗吠少陣好唔好？專心睇波啦

點解有隻狗乸入黎吠

咪覆條友啦

愈黎愈好啦

屌你跑得咁撚慢

永遠會有一個人係打得差

前面alli slow motion
後面trippier 眼神防守

9打11無得玩

你哋無block佢咩

七公心水清

啲波俾到咁都唔差

屌俾親波你都斷纜

屌你又甩

近幾場入面算正常

仲有自己帶斷同帶下帶下比人偷埋

俾lm帶啦

又係lm搶點

kane重要性出黎了

快d lml換屌你啦

咁撚鐘意停低舉手睇波，轉行做旁證算啦，唔撚好再踢波

頂佢個肺，咁既防守真係睇到好撚嬲

佢矮還矮 搶點係幾好

脆皮幾撚時死呀屌你老母

比撚埋啲醫院波

紅得

呢場同尋晚比，悶到仆街

嚇撚死 以為紅牌

又係脆交個醫院波diu

主有冇後悔冇用少少錢買多個右閘

脆差啲害撚死素

中場雲耶馬唔見咗縱影

買多個咪又係後備

呢下其實真係紅得

脆又亂9傳波

胞柒好多次仲有得出

脆指撚完比D咁既醫院波

屌真係冇撚野講 明明見到脆咁撚柒廢仲係咁出佢 都唔撚係第一次

睇到好撚躁 廢撚到

Mma

ajax成隊波都好似利

如果有crazy肥普一定用

究竟我地做錯咩事，要睇條戇鳩脆皮睇成季
我真係好辛苦呀

son好似都係麻麻地喎

場前話岩岩傷好 所以唔出

摩佬都話ajax有佢地自己既philosophy

啲波唔撚好再腳面彈上去啦⋯⋯屌

屌 唔只自己廢,分分鐘累隊友紅牌
屌

啊積士啲默契走位意識 好到

失左一球之後都已經唔洗踢

ajax緊係有啦大佬
佢地換咩教練都係用同一套理念去run
頂多係小修小補咁

唔覺班友想贏
跑都唔跑

咁嘅勢都冇乜可能入兩球

你老母真係撚狗咁撚

大家好清楚點跑

係咪可以早d訓

好似巴塞個種咁
搵個青年軍上黎係冇問題個d

又唔好咁，失一球同冇失
我地都係要追兩球嘅

要入3球先有得嬴

我地班人大家都好清楚點企

佢地都明知自己係selling club
叫啲球員落力踢好啲就可以走
就算有離心都會好俾心機踢

2球

自

AJAX 2-3-5
5個人係前面...

我哋入係作客入球

入兩球夠了
兩個作客入球

Son今日麻麻 希望我錯

終於見到wym

今場入兩球熱就有兩球作客入球wor

人地睇住我地嚟食咁
輕鬆到

Trippier死左佢啦

Son攞到波唔夠2秒就甩

你冇錯

其實係兩閘壓哂上去
433好慣常做法

希望百屌有用

陣式我覺得係for防守時企位既姐

楊格身影

依家巴塞冇啦

脆萬屌都嚟緊了

跑下喇屌

百屌有用就唔會keep住屌緊

兒子不生性

D把握力....

人地mark實佢啦
son又獨

屌你老母Son

大力

踢到咁既節奏
你老母叫哂自己人過半場先慢慢掉界外球
踢到好似贏緊咁

Son平日左腳勁ban咗

球球射落人地個龍到想點

係lm先帶到呢d波

屌球球都射到咁

懷念Kane

猁尋日好有決心踢 上落好快
今日熱完全睇唔出想贏嘅決心

好掛住傾

屌大力

呢下大力，花都搏盡，訓低都交到
dele又傳咁靚

射個龍阿 唔係射個門將阿屌

Son...

kane同山坐喺度on99咁

脆走啦屌

傷啦傷啦！

脆傷

屌你老母脆咪撚扮整親啦廢閪

換拉屌

脆。。。。

脆係傷就快啲躝啦

成班對住個門將黎射

BEIN sports個英文旁述都話跪

not a good sign for spurs

科要出嚟了

你好撚廢

走啦脆

脆

走啦仲死頂

成隊好似冇對過逼搶咁 下下都甩

脆又扮傷撚鳩我地

又係出完醜就扮傷
又係出完醜就扮傷
又係出完醜就扮傷

換撚走脆啦好嗎

傷就快撚D走啦

胞皮傷？
係我地就有機喇

死撚開啦 阻住哂

賴屎賴屁 屌你老母啦 係躝就快

屌你老母走啦垃圾脆

講咗成季

好劇過你

醒目既自己買張單程機飛去拿玻里喇, 唔想再講.

真
明明自己傳柒
扮拉親

dele呢下帶波good

以慢打快?

快撚d走啦屌你老母

次次都係咁 好似打機賴手掣咁 幾廿歲人一啲自覺都冇

Ssk完全冇望過脆

鏡頭狂影住跪

點解又冇事

我以為熱刺lead緊兩粒呀成班他條到

脆傷極都傷唔去

換撚走條撚樣啦

lag機呀屌 唔係我洗銅5

個個都知佢會出醜

屌脆皮係傷就快啦

走啦屌你

屌你老母 仲衰過巴塞琴日u

唔好懶係高章啦 彈彈彈彈你老母咩

次次見到超人同toby攞波都好撚驚

右閘要換既話
冇KWP
要換就真係得科

人地本身贏緊3粒
我地輸緊都u

班鬼佬熱刺谷都狂屌脆

唔係toby解到圍 脆又走脆甩

老蘭lm咁快熱身

咁都唔洗輸第2粒

⋯

又係垃圾黑鬼

意粉又係...

wym傷了

點會踢到咁慢on99

屌連A4都俾人撚到咁

邊個熱身都好, 希望係換走脆

科囉 冇人差得過脆架啦
冇建樹都唔緊要 冇人爆都算撚數
成日跣鳩自己友
交埋啲醫院波啊 own goal啊
好似個波踢咗出去就唔關佢事咁
望望對腳又繼續踢

玻璃做嘅wym

又傷

點解要放dembele 走

可以ssk右閘 換dier出嚟囉

Dele唔拉返落黎駁腳
無人現位

就算唔傷佢都唔係打得好

tadic好型

32分鐘唯一見到wym嘅moment..

有冇白鹿徑奇蹟

Wym 頂住 我唔想見到dier

人地打2-3-5
我地應該放3 個最前, 放長波上去...

呢d野係唔會發生喺熱度

唔再輸多球已經係奇蹟

淨低嗰場右閘出派路啦
唔想再見到條柒頭

咁樣返嚟拎波 人哋傳好啲就仆街

冇 呢度人地主場

搞笑咩傳俾對面隊

屌 死左佢啦trippier

係 輸一球已經奇蹟

阿姆斯特丹奇蹟

前面dele eriksen都算有迫嘅

控腳波都甩

脆 不是一般的廢

脆皮做乜撚野?

除左拳王同SSK 其他人好似比人一撞就甩

哇 好撚靚

訓覺

又輸脆

又係脆！

訓得

屌你老母

Wa llm脆

脆真係放題

又係右閘

賣撚左佢買過個右閘啦

脆要輸幾多鑊呀diu

唔撚想再見到脆

又係脆.

抵死啦

垃圾脆

又係脆

屌你老母又係脆 夠未呀屌你 我寧願打少個 仆你個臭街

瞓得

計埋首回合三球都係脆 dllm

好慘

屌唔知醒一起身就咁
係咪應該訓番

右路放題 好波

熱輸夠兩球

屌喇星踢緊乜鳩呀

Dklm唔撚想睇

Ok 放心訓

熱狗好好食

係咪訓得

脆散步

阻自己友係咩玩法

幾時死呀，仆街脆皮亞

點解可以有一個球員廢到咁

多撚謝trippier

成事不足敗事有餘
幾時先肯放過我地

決賽阿積士對利好睇

通常街場最廢個個會叫佢打最前算數

屌你老味,脆死撚左去邊呀

不過AJAX 個體系好勁...Total Football

唔知點解好平靜 冇上場睇到咁撚燥

放暑假lu

球球都關脆事，有冇咁啱啊

拿玻理求下你 唔好退貨

又係輸trippier

流緊告魯夫既血

好耐冇見一個右閘廢撚到咁 3球都關佢事 真係痴撚線

係呀曼迷
辛苦晒你mon post

垃圾級表現

其實用波用得幾好既

安心訓教

都話搵人殺撚左佢算9數啦

點解唔係肥花個邊攻 係都要係右邊

完全兩班波.....點打

今季成有輸既波有7成都關佢事

仆街脆應睇果個唔睇
點知自己仆埋街

呢個問題勸你唔好再問
暴動都似

完場輸5一0

屌你老母係咪唔識mark 人阿tripper

呢個真

自己諗啦
係人都知弱點係右面條撚樣

一貫水平，屌你老母脆

貼錢比拿波里得唔得

唔關事，你有見rose比人打爆咩？

換脆睇都無咁嬲

半場前入番粒 俾個假希望我川唔得

脆死撚左佢啦

聽我講唔會有奇蹟..暫時威脅射門都接實係接實呀就知命運之神巳經決定左邊隊出線

諗吓好喇

奧一隻腳都勁過脆

我條撚都勁過佢

今場入唔入到波都成問題
依家呢個款

真熱呢個時候應該訓覺

對面已經傷咗Neres
本身諗住會好打少少

我落場都打到隻脆仆街

本身第一點係有隊友到，
你條仆街脆又要爭住黎守，
好啦你條仆街又仆埋街，
結果一二點全失

AJAX 守個時係 4-2-2
攻個時係 2-3-5

老孫搞乜撚

Son呢下

AJAX 守個時係 4-2-4
攻個時係 2-3-5

SON真係一拎就甩
都冇得怪佢
亞州杯 世界杯打齊

好撚on9

Son抖完仲廢左

下季寧願用kwp好過

睇多幾分鐘好訓了

個個企係到踢毛咩

on9 脆,前後都有人,企係度把黎咩識唔識返去呀

無謂獻醜啦

屌 仲係妹下妹下咁

Son係米打完飛機黎 冇氣冇力

真
dolberg 係對面算係前場用波最差個個

冇嘢好怨喇，我熱實力水平係得咁多，入到4強已經超額完成

踢到咁, 唔講以為我地先係領先個隊, HEA到

冇人傳俾脆

逼都唔逼下

半場肥普會唔會做下野

son控球/埋身係合格水平
係非熱睇精華先會鳩吹

真 早d訓冇咁嬲

Son冇態

輸都明
想睇場好波啫，屌你老母脆

明明對面就係勁到爆

脆皮真係唔留得

脆又想助攻對面隊

same

唔係脆唔會咁撚樣

SON今年打足咁多場國際賽我唔會怪佢
之前都carry左好幾場

88大力 toby

讓返俾鏝啦

去緊馬會等收錢

跪又手指指

講真 成隊都差
每一腳都要控定 轉身 望人 諗點交 跟住先比到
好似無夾過咁
你對果隊係阿積士呀 人地實迫你 你邊有時間諗

脆嗰種廢

俾鏝都無咁撚嬲

其實係
兩個轉會窗一個人都冇買
有前四仲入到四強

只係有啲可惜已經嚟到呢度
算係最有機會入到決賽嘅一年
追唔到SCUM記錄

英超之恥

熱刺啲波都幾撚好睇

下下向後

Trapper

脆有冇英甲水平

素素真係無視脆

發覺得toby會交波比脆

可能大埔個右閘都好過跪

港甲

正路應該比機會LM/Son 同blind 單挑
不過波都掂唔到

全隊應該會杯9脆

如果我係ajax 球員, 見到呢隊熱刺買我, 打死都唔轉會, 廢到

屎又幫佢執
執完又要執
比我都唔理

2mins

往死裡打

唔好講笑啦 熱刺呢啲中游球隊 貪佢球場靚咩

撚有錢買咩

已經幾球係咁

素素幾球冇得俾都唔俾脆

認真 俾d 力走下位都好
係後面傳有咩用..

認真 又唔係多人工

素素都知咩事 啱啦唔好撚傳比脆

大力都會既

應該個個都要咁做

其實真係打到殘
想谷都谷唔起

成隊熱刺拎去跟ajax操啦

反傾去曬邊

岩啦。屌，仲比咩

屌你老母臭閪
下下界外球都hold勁耐先掉
食屎啦trippier

[COYS - 阿姆斯特丹之夜] 熱刺球迷吹水區 143

半場唔換走脆就訓教算
睇佢真係谷9氣

阿積士入決賽都好
起碼有個熱血奇蹟故事
熱入決賽只會比人話-6碌入去

睇下中場會唔會換脆先訓

大力 Toby

咁有乜好怨，本身脆就係正選黎

屌你老脆啊

輸一個人啫，大家知邊個，肥普知未？

換番son打正前拉 擺佢係左邊有咩用

屌你老母明明55波
個分野就係脆條撚樣到

入去出醜咩 到時俾猁456

半場2-0 中

下半場大膽啲用ssk打右閘
出老蘭搏下啦

派我

屌睇緊大人對細路咁
無撚得打
戇鳩

食屎啦屌你老母

下季狼隊都好過我哋

買阿積士半隊番黎得唔得

Trippler好波

臭雖然冇腦 但點都好過脆

班波已經無力啦

踢到咁撚舒服，訓教算

都唔知攬撚住脆條廢柴做乜

盡哂力...入返球都好丫....
指揮家...唔講喇

半場唔換走脆皮訓教算

一個脆都送夠2球比人
好地地用foyth唔得既

脆廢
你知我知單眼佬都知
得一個人唔知

本身正選？ 又唔係得佢一個

Toby一直唔續約應該係唔想同脆踢波

Wym都跑咗5.96

屌你老母脆！

脆又有腦咩？識舉手唔等於有腦

唉 點解要用脆 兩球輸佢真係好嬲

[COYS - 屌你老母脆！] 熱刺球迷吹水區 143

要訓了 睇到好撚心痛
唯有安慰自己4強超額完成

要出老蘭就要留脆，佢係碧咸黎架！

成班熱狗諗住瞓醒睇奇蹟

你邊隻眼見到我話脆有腦呀屌

開定po啦

唔準再屌脆
好撚愛佢 唔想佢再留係人世比你地嬲
快啲死左佢

其實肥普場場都係咁
上半場係一定踢得柒
下半場會好好多
但講個笑話
宜家已經輸緊2-0

防中都翻到
跪連影都唔見

應該下半場會換阿根延幫入黎

撞低左呀屌你

黎返個呃負皮
下半場會唔會即換走脆
會
唔會

對比下Walker走前走後個入波數同失波數差咗幾多

走就一定走架啦，再講我又唔覺大力神真係勁到無可取代，自從佢連死球都斬得咁閪之後，就覺得佢走得

扮戰術大師

我係你就一死以謝天華算

去左掩面
俾人打到要舉手

Are you sure 下半場會好好多？
我覺得會輸多幾球

Nash個樣嬲到

邊個巴打有睇現場
麻煩制造混亂斬左場波佢
真係好柒尷尬，唔想再令球會出醜

雲耶馬去緊邊

揾意粉食？

肯定係 除非唔係
今季明顯既都幾場啦
主場對曼聯 曼城 阿積士

我哋去照鏡都係咁上下樣

AJAX 打2-3-5
人地後防好似好多位 ....但又攻唔入
Transition 由後到前場要超快先得...
不過人地又block 哂位...唔識搞

其實真係好醜 踢到咁

[COYS - Nash嬲撚到] 熱刺球迷吹水區 143

利物浦都係下半場入三粒啦
利物浦做到，點解熱刺做唔到？
廢囉on9

係呀，臭無病冇痛個陣，肥普都係排脆先喎

搵脆mark de ligt 又係唔知想點
第一輸身形
第二條友眼神防守

好耐未試過咁憎一個熱刺球員好似憎脆咁

我地成日失死球
肥仔有冇搵人練架

利都差唔多勝利十一人咁滯
但佢地又唔見有咁嘅情況

反普了

放暑假喇喂
一陣輸比拖肥我地落埋第5lu

熄燈訓教

其實即係利物浦囉
10 9 11 內切之後兩邊閘上

未試過咁快咁多負皮 好爽

黎梗就算買唔到人，都要送脆走

佢成個臭雞穎咁 死都要累街坊

搵脆mark de ligt

諾頓>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾

歐聯最後45分鐘

脆要出聲啦
最仆街就呢種人，死頂唔出聲累死全team

星期六肯定會比愛華頓大炒

今次真係最後45分鐘了

牙穎都叫有得屌 脆係呢個世界上有咩生存意義

夏窗就算唔買人 只要賣走脆就係個滿分既轉會窗

應該入到更衣室就要捉撚住脆黎打鳩佢

Rio都屌trippier

屌你老母我係你宣布退役喇
撚有人會買你

係鬼
佢地沙基利 史獨都成日踢
中間傷咗基達又有法賓奴

AJAX 有少少唔同
攻個時, 佢係個左閘/ 右閘其中一個上到最前
另外一個係做2-3-5, 3 中場其中一個...

所以大力成個下半季廢晒咁滯就係想我地適應下後大力年代

冇人唔屌佢 係人都知佢垃圾 係普唔知

睇緊 replay，脆比de ligt 過左入波之後仲要舉手問球證

真係後防大佬會屌到佢老母反皮

下季大力變栢豪

有咩辛苦得過睇脆踢波

有傾有winks 都冇用，阻止唔到脆自爆

朋友，因乜野令你比阿積士入兩球呀？
係愛呀？定係責任呀

係脆呀屌你個閪

場上陪脆踢波

nash 個樣黑撚到

脆場場柒都照用佢唔比機會kwp

佢知， 但科又唔生性

躝啦仆街

Ff緊入到更衣室大家咩樣咩表情望住脆
脆又有咩反應？

呢種賤種垃圾 唔應該剩係受生理上既傷害
最撚好比佢長命到二百歲 晚晚訓唔到教 心理上折磨佢

指揮大師

我係佢就request for sub

又草經驗值

俾dembele爆一爆就咁
脆下半季表演咗幾多次

唔關我事喎
除左上場紅牌
我咩都好過條撚屌喎

換老蘭

kwp 可能屌左肥普老母
用科打右閘都唔信佢

好慘 自己打波又冇冠軍 撐隊波又冇冠軍
最慘係我一次過鍾意呢條友同呢隊波

夠啦 紅 = 打少個
唔紅 = 仲有11個 就算柒到唔防守都係咁話

不過決賽痢都真係高一線
阿積士未必頂到痢啲高壓

成日搵mola 前面做搶點真係笑撚柒左
邊有咁on9既戰術

出kwp自爆都話後生有得救
出脆自爆

可能就係張紅牌
肥普覺得你衝動，用返脆

係咁分析
又話犯規又話Alli應該要頂到

最尾都補多句
Trippier should give more

I warned Tottenham fans 2 years ago when we sold Kyle Walker that Kieran Trippier was not a suitable replacement. That was shown when Trippier got torn to shreds by Anthony Martial in our last home game against Man Utd where we lost 2-1.

Consistently this season Kieran Trippier has proven himself to be an absolute liability. Loss at home vs Liverpool (1-2), loss at home vs Wolves (1-3), penalty giveaway at Wolves (2-3), Chelsea loss away (0-2), Man City loss at home (0-1), Man Utd loss at home (0-1), Barcelona at home 1st goal (2-4), Ajax goal at home (0-1), both Ajax goals away.

The fact is the blame rests on Poch for not seeing our obvious weak link and for continually playing him. The fault also lies on the board for not selling him and reinforcing in January.

I'd hate to lay the blame at a single player but our problems lie as a result of Kieran Tripper this season. All Spurs fans must come together to demand his contract be immediately terminated.

熱刺廢還廢，但阿積士係真勁，人地即彈，甩波快，對手未到已經彈到俾自己隊友
再睇我熱，個個都要hold幾下，望幾下先俾得出，人地容咩易就搶斷你

嬲到鬼佬

老蘭換意粉

冇換脆 訓得

輸波唔係問題 但三球都輸同一個人真係好灰

都話左in脆we trust

安慰自己成隊波都係輸一個姐

2回合3助攻

我真係屌你老母 點解係都唔換脆

會輸12m

老蘭

推

咁早

出脆=10打12

脆仲有得踢

唔會2場輸3個12m

肥普係咪比脆屌完屎忽 死都攬脆

PO名果斷正皮

我要留低出波俾老蘭呀
素素條右路靠晒你守

入一球啦
出局都好好睇睇好唔好

都係大腳踢上去, Skip 左人地個中場算...

肥普又要出老蘭救命
BTW, 換走脆好過啦

脆 戴亞 lamela 算唔算前中後場三大毒瘤

竟然開po屌脆

訓先 哂時間睇指揮脆

但老蘭做正選好廢，怪只係怪點解唔一早register Janssen, 搞到而家唔夠正前鋒用

唔係
用dele搶都好呀

人地中場遮線, Block 位好好, 好難運球由後場上

哩3個睇少林即刻變到好可靠

反而呢D簡單過頭笠仲有威脅

愈諗愈嬲
獲加嗰5000萬又唔係真係補強到

大家享受埋今屆最後45分鐘歐聯喇

仲好講，屌你搶完又係妹甩返個波俾人既

又係脆，好野！

佢右邊走去左邊做乜鳩

逼走walker 換黎睇住2季 垃圾右閘

推推下自己仆街

呢場波淨低既意義，就望ajax入夠半打，完全崔毀肥普對脆既信任

脆又送個波俾人

唉唔撚睇

點解我仲未肯訓

ajax 入球一打
肥普仍然信脆

希望有奇蹟

肥花

rose條傻鳩俾高波用乜柒

肥花....

咁又唔係
純粹想睇完場新聞肥普會唔會直接開名屌脆

我居然仲會煮炒麵王黎食

唔會啦

唔會啦
新聞稿咪又係個幾句

啲機會己經唔多 仲要浪費

不如你上場

唔好顛啦
頭兩個係真廢，所以除非你cover唔到，否則都會預左要抹屎
但lamela係唔知邊腳廢，所以d error永遠係無人救到

摸奶都係戰術上有時配合唔到姐，但佢啲走動盤扭其實都幾有用

上面三個都好鍾意妹

唔會話we played well啦掛

Shown Character .
Great achievement

仲記得脆對痢果場助攻

bd右閘應該都勁過佢

屌 咪撚再組織啦
直接大腳踢唔得既

肥普都有不記名咁屌脆嘅

咁都叫只差一點點，踢到英冠水準咁

A4自己斬都唔比跪

冇人

對曼妙傳普巴，再放過頭比rashford射入

科

我地d角球

lml

到底點解我會支持依隊波

啲角球開到

要A4去埋疊瓦 真係笑撚死

點解要睇我地都唔知

咁都唔入

咁都救到...

剩係呢幾分鐘都好過晒上半場啦 傳波快少少已經唔同晒

再唔係素素都頂過啦
脆上咗契就上咗契啦

“It’s ten past ten – so most of the children are in bed ….Kieran Trippier is fucking mentality 閪人” Poch said.

“If you have to fine me, fine me.” he added.

大力神+屌你連攜都唔入

唔信跪

屌咗點賣?

肥普都係要靠 1beat 1搵Son

入番球拉

Lm!!!!

場場對面龍都有神救
對咩隊都係

Moura!

仲有時間

rose呢下好靚

追！

屌你-6

Rose呢下通得靚

跪既話一早回傳左

加油呀熱狗

唉好彩唔好輸得咁核突

好波, 都係要靠快transition

Come on！！ 丟命

goal

人地睇死son,要打其他進攻點

mola

Rose+Dele+Moura

lm個下好快

仲有2球要追

摸奶

左右閘嘅分別

入一球就打哂飛機

前面冇咗脆成件事爽晒

摩奶

lm d 中間爆破真係好有用 成隊得fit既lml同佢做到

好似樓主呢啲垃圾係咪去咗瞓覺

冇左kane嘅問題
人地守死kane
仲有son
而家

成隊波無左脆既話, 唔洗輸到咁

Come on COYS

破蛋ok
第二個目標就係Tripper收皮

好彩moura zip撚左alli個位

alli呢個波又係型一下然後交比人

有脆唔係打少個
係對面打多個

唔通對住你老母打咩

熱區自己打飛機又阻到你？

LMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

兩球拉

moura

屌！！！！！！！

下季一定唔可以再見到佢 唔買人都要賣佢

好彩！

呀！癲撚左

wow

屌！！！

破蛋算係咁啦

加油呀熱狗!!!!!

1 more to goal

老蘭特登唔俾脆助攻

老蘭呢下唔入真係

Let’s goooooo

我睇緊啲乜嘢

lm！

兩球都係贏佢

LM!!!!

Lm勁撚到！！！！！